比男仔摸頭/壁咚真係好正好有心動既感覺

就算個男仔唔係自己鐘意/fd開/柒頭/劇毒撚
個下都會即刻心動 個心跳得勁快

你係男?

Gay撚到

可以比我摸?

以前摸過一個女神個頭佢轉頭即刻follow左我Instagram

how about this

幫樓主更正：男仔>靚仔

俾柒頭摸，不了

本身想正皮
但你推到咁極端 劇毒撚咁
普通樣得唔得

你咁高大邊個可以壁咚到你

唔fd開/劇毒撚摸 即刻想洗頭

壁咚唔係日本咩